致考評局: 如果習近平或任何大陸高官稱老婆為媳婦，貴機構是否會話佢錯?

這五年，習近平兩會上關注的那些事兒 - 雪花新聞

1. 關注脫貧攻堅：「去年有多少人娶媳婦兒？」

2016年兩會，習近平參加湖南代表團審議時，向代表了解十八洞村的情況。習近平正式提出「精準扶貧」就是在十八洞村。他關切地詢問：「去年有多少人娶媳婦兒？「條件比十八洞村還差的有多少？」「不如它的有多少？」

原聲 習近平關心扶貧 問去年有多少人娶媳婦 - YouTube

證據確鑿，考評局表示習近平用錯中文

屌你老母 一個錯既用法都要中港融合？

習近平考dse咪錯囉on9

你夠膽話習主席錯？

習近平大定係考評局大?

有啲省份嘅人真係用媳婦形容老婆。
就好似一個新郎同班兄弟手足講：從今天起，這是我媳婦！

唔係班學生中文差，而係佢哋蝗化得太犀利，仲有垃圾普教中教到班學生半桶水

仲有外婆同姥姥啊

邊個話用普通語講中文, D中文就一定啱?

問推普教中的負責人啦

我意思係，唔係佢哋唔肯學，而係學嘅對象唔啱，喺現行教育制度蝗化下（尤其是普教中）唔可以太怪哂落班細路到。

考評局班太監唔敢妄議中央

支那雞就拎滿分啦

考評局報告明明係含沙射影，以譏諷習近平及華北人民的語文能力為目標。

打瀉全中國人樽鹽